有冇巴打知邊到而加有機會有得買呢對鞋

搵左好耐都冇

幫你打聽下

上網買 sold out 晒

平日follow 開既法國代購見有
佢自己都有著
你可以上ig搵下代購問下

有冇 shop名呀
我睇個間賣2000
應該假啦 咁平

正價£365 ，賣200

$2000

私下在傾？

原價525USD , 樓主呢加想買應該可以食炒價，大約5000-5800，視乎你咩碼數⋯可以上facebook各大賣鞋群睇睇，俾個建議樓主你啦，遲d會出綠色⋯個brand再遲d會再出新色食住個勢，想原價玩又唔介意其他色既咪等等先買囉

咁我遲啲買新色先
感謝

認真 東門